唔想跟風著vans 有冇類似既鞋

想買番黑白低筒款 易襯衫
或者巴絲有冇其他建議
平時多數著t shirt牛仔短褲長褲、黑色卡奇褲
應該著咩鞋襯？

扮有性格柒過跟風

但都係唔想買vans

H&M. / GU

muji

黑色卡其褲太難襯 你條毒撚買乜鞋都襯唔到

好耐冇見過呢張圖

想買條黑色卡其褲

Cons

Pro keds

Palladium

黑色卡其褲邊度有得買？

ked

ian Connor revenge

中國李寧

想學人地著同一個款又要話比人知同你唔同牌子

係囉 又要類似又要唔係vans都唔知想點

如果唔想跟風就應該自己去搵啦

其實冇人會留意你 放心買

好撚中point

紙飛機啱佢

乜撚都唔識學人玩性格

淘寶囉⋯⋯同一個款乜柒牌子都有